玩過美股 就覺得香港個市假撚到

玩過港股，先知得美股係真

美股假到pk
而家應該12000就差唔多